i5-9400 香港有無出過？賣幾錢？

香港只見到i5-9400f

9400有uhd630

但9400有無賣過傢？

有既話幾錢？

冇
如果真係想有內顯用8400

thx

內顯，垃圾中文

內置顯示晶片 ok?

內顯都垃圾中文？弱智都係縮寫你又明唔明？

原來內顯又有錯？
係咪呢排多新人入嚟搞事呢

內射點計？

明明以前都係叫開onboard卡
𠵱家個個變曬叫咩顯卡 內顯 外顯
仲要屈返人地新會員搞事

以前個gpu係south bridge度咪叫onboard
家陣係老母版度咩

一定係係我屈鳩你哋啲新會員啦
香港media 討論區 台灣media 討論區
都係講緊內顯嘅

onboard 等於內顯 我唔會怪你
因為有人會鐘意咁講 我接受嘅

但係內顯一向講開架啦
係咪反共反上腦

明明有英文唔用，用埋中共式中文

𨳒你老母 夠唔夠純正？
矯枉過正

好地地係要搵嘢嚟講 冇撚晒討論原意

粒gpu係cpu到都叫on board咩

發夢夢到

「香港人一係9600k 一係8700/+k 一係9700k，入左唔少8400/9400f/9900k既(代x)好無癮」

大陸好似叫集顯？

世界大戰抹黑宇宙了can you feel
利申，第一次見叫內顯都會比人屌

LI+..........................
好多野都唔正常

大陸好似叫核顯台灣用開内顯

嘈乜9吖，以後用晒英文討論咪得囉

用中文=港共

大把人出9400F WO

個個都諗住戰十年隊哂上I7...ZEN2你知咩事

就係你呢隻on9

屌你真係麻煩
叫iGPU囉